# step project cards

## основне:

у третьому step-проекті приймав участь Валерій Савенок
Я зробив злиття гілок та замерджив проект на основну гілку та працював з багами.

##Моя робота складалась з:


- Створення архітектури стилів.
- Верстка карток візиту.
- Реалізація функції видалення картки із сервера.
- Реалізація функціоналу карток візиту (написання класу).
- Створення архітектури скриптів.
- Верстка модального вікна.
- Реалізація функції створення картки на сервері.
- Реалізація функціоналу модального вікна.
- Реалізація функції редагування картки із сервера.
- Створення та налаштування репозиторію.
- Верстка загальної структури проекту (header, основний контейнер, фільтри).
- Реалізація api архітектури (axios instance), функції отримання всіх та однієї картки з сервера.
- Реалізація функції пошуку та фільтрації.

##Список використаних технологій:

- js
- import/export
- ES6
